尋晚有場歐聯預視言左馬德鐘星期日將會失落視帝

皇家馬德里0-3莫斯科中央陸軍
馬德里~馬德鐘
陸軍=兵=under大帥哥=張衛健
即係大帥哥dicky張衞健會贏
星期日贏到噴汁

幾有創意

多謝你